天津IMAX銀幕遭割毀 價值40~60萬人民幣

中國天津第一塊IMAX銀幕，昨天傳出被觀眾劃破。據悉，這塊銀幕自加拿大運到天津，原價加上運費至少要40萬至60萬元人民幣（約184萬至276萬元台幣），消息傳出後引發眾怒。

新浪娛樂報導，這塊IMAX銀幕位於天津中影國際影城津灣廣場店被劃壞，工作人員表示對螢幕損壞的原因還不清楚，目前只是在進行調查取證工作，但並未透露是否已找到責任人，至於後續將如何處理，會採取哪些措施，還需等待進一步研究。

面對這樣的行為，中國網友討論激烈：「學會尊重與體面，假期到了，影院還是多注意巡場，散場，顧客多注意克制，公眾場所損壞東西是該照價賠償，弄壞之前還是應該瞭解一下價格，不然你真該賣房了。」「給全國所有的有IMAX影院老大敲個警鐘，千萬不可掉以輕心，不厭其煩的要給觀眾講銀幕千萬別碰。」也有網友呼籲，春節將至請大家文明觀影。

不過也有觀眾表示，這塊IMAX當年是在《阿凡達》電影上映前引進的，也說不定是老化而損壞，「單方面說法還有待查證」。 （國際中心／綜合外電報導）

也有網友呼籲，春節將至請大家文明觀影。

同中國人講文明

用外國野

中國人不看洋鬼子發明的電影
要看就看中國戲劇

比佢地睇用投影機+白紙得啦 洗撚買咁貴

笑哂

都唔知咩人會入場睇。
中國一線城市普通工都係搵～4000 。
一張戲飛要幾十。

淘寶咪有囉千

唔係寫不準進入,支那人會更加進入咩?

幾年前睇完戲散場有個mk仔懶型係到片塊銀幕，比職員見到叫停左佢記低左身份證資料，唔知有冇報警同賠錢

差唔多啦,你估引進外國貨, 中介人唔洗收錢咩

咁細間院點imax

大陸睇場戲廿幾三十有找啦
係得香港先要成百蚊姐